{
    "question": "Untuk mempergunakan rectangular dan elliptical marquee dengan cara\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>Menekan tombol shift</p><p></p><p>SAYA HARAP INI MEMBANTU :)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "24-paranti-nulis-namina-a-jidar-b-pamupus-c-potlot-bacanya-b-246",
            "question": "24 Paranti nulis namina..    A. jidar\r\nB. pamupus\r\nC. potlot bacanya bahasa Sunda \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. potlot</p><p>: pensil</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-bagian-surat-berikut-yth-kepala-sd-harapanku-di-yogy-378",
            "question": "Perhatikan bagian surat berikut!    Yth. Kepala\r\nSD Harapanku di Yogyakarta\r\nDengan hormat,\r\n16. Bagian yang terlihat pada penggalan surat di\r\natas adalah ....\r\nO\r\nalamat surat dan pembuka surat\r\nO alamat surat dan salam pembuka\r\nO alamat surat dan isi surat\r\nO alamat surat dan penghormatan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>alamat surat dan penghormatan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>D.</strong><strong> </strong>alamat surat dan penghormatan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga membantu :)</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "terjemahkan-ke-dalam-bahasa-indonesia-a-ytbkh-al-ahmd-197",
            "question": "Terjemahkan ke dalam bahasa Indonesia!    \u0623 \u064a\u0637\u0628\u062e \u0627\u0644\r\n\u0623\u062d\u0645\u062f\r\n\u062d\u0633\u0646\r\n: \u0623\u064a\u0646 \u064a\u0642\u0639 \u0641\u064a \u0628\u0648\u0648\u0648\u0648\u0632 \u061f\r\nSusunlah kata acak berikut menjadi kalimat yang benar!\r\n\u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0638\u0631 - \u0625\u0646\u062f\u0648\u0646\u0633 - \u0627\u0644\u062c\u0645\u064a\u0644\u0629 - \u0623\u0643 - \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a\r\nle\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pakai Google translate\u263a\ufe0f</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-struktur-penulisan-surat-pribar-di-pada-contoh-2-dan-3-d-107",
            "question": "Tuliskan Struktur penulisan surat Pribar    di\r\npada contoh 2 dan 3 diatas\r\nseperti pada contoh surat 1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hajdjahnahjafsjftajsglshdhsh5ahhstsjsjafgsjztsngsnshhdsfsbsnshtsjsksjsnhafsjrsjdaanajcahMagnagsnsntanyanatanstmaynatsn6dgj5ajystgsystshajtnghagagsnsgsh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sajak-anu-ngagambarkeun-rasa-panyajakna-atawa-ngebrehkeun-pikir-529",
            "question": "Sajak anu ngagambarkeun rasa panyajakna atawa ng\u00e9br\u00e9hkeun pikiran jeung rasa pribadi panyajakna tur sipatna leuwih subj\u00e9ktip disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>Jawaban: Sajak Lirik</p><p></p><p>Penjelasan: Sajak Lirik nyaeta mangrupa sajak anu ngebrehkeun, ngagambarkeun rasa atawa pikiran panyajakna anu biasana ngabogaan sipat subjektif.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-mesin-yang-merupakan-mesin-untuk-mengirim-informasibahan-931",
            "question": "Contoh mesin yang merupakan mesin untuk mengirim informasi/bahan keterangan :A. telepon, intecomm, faksimile, mobile phoneB. hardisk, CD, Flash diskC. CCTV, pengaman data, mesin penyimpang uang, alarmD. kipas angin , AC, penyaring udara, vacuum cleanerE. mesin offset, scanner, printer, electronic copy board *    a. telepon, intecomm, faksimile, mobile phone\r\nb. hardisk, CD, Flash disk\r\nc. CCTV, pengaman data, mesin penyimpang uang, alarm\r\nd. kipas angin , AC, penyaring udara, vacuum cleaner\r\ne. mesin offset, scanner, printer, electronic copy board\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.telpon,intecomm, faksimile, mobile phone</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalok salah</h2><h2>\u263a\ufe0fsemoga membantu\u263a\ufe0f</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.telepon, intecomm, faksimile, mobile phone</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kerna sudah lebih mudah,cepat dan aman</p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-wirausaha-salah-satunya-adalah-bersika-p-positif-dalam-hal-272",
            "question": "Sikap wirausaha salah satunya adalah bersika\r\np positif dalam hal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>melihat kegagalan</p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik yaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perusahaan-yang-mempunyai-anggota-aktif-dsn-pasif-adalah-a-pt-b-826",
            "question": "Perusahaan yang mempunyai anggota aktif dsn pasif adalah \r\na. PT\r\nb. CV\r\nc. BUMN\r\nd. Firma\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena bentuk dan aturan mengenai transfusi</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>B.</strong><strong> </strong>Cv </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Perusahaan yang mempunyai anggota aktif dan pasif adalah Persekutuan Komanditer (CV / Commanditer venootscaphy)</p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jenis-musik-thek-thek-atau-kentungan-dinamakan-olehorang-a-505",
            "question": "Jenis musik thek-thek atau Kentungan dinamakan oleh.......orang    a.20 sampai 30\r\nb.20 sampai 40\r\nc.30 sampai 40\r\nd.30 sampai 50\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. 20 sampai 30</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>klo salah ya bukan salah saia</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.20 sampai 40</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "35-perhatikan-data-di-bawah-ini-1-bidang-keuangan-2-bidang-per-515",
            "question": "35.    Perhatikan data di bawah ini\r\n1) Bidang keuangan\r\n2) Bidang permodalan\r\n3) Bidang pendidikan\r\n4) Bidang agama\r\n5) Bidang ketenagakerjan\r\nBerdasarkan data di atas yang perlu dianalisis dalam\r\npelaksanaan kegiatan uasaha adalah...\r\nA. 1), 2) dan 3)\r\nD.D. 2), 3) dan 5)\r\nB. 1),2) dan 5)\r\nE. E. 3) 4) dan 5)\r\nC.1), 3), dan 4)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. 1,2,5 </p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.1),2), dan 5)</p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}